## Secourir un ancien serveur TJENER en changeant son adresse ip et en le sortant du parc

Rapport au 14 sept 2021

ca ne marche pas, le serveur kerberos ne se reconnaissant plus dans l'adresse original ne permet pas l'authentification !!

J'ai donc dû monter les disques via gparted pour y avoir accès et copier les fichiers intéressants et par cette manipulation de montage débutante, j'ai cassé le montage grub et la machine ne peut plus démarrer 

le serveur doit donc être secouru doublement !!
